ig又死？

有冇人ig又用唔到

冇

系

用到